[新手Po]入黎放低自己wallpaper

賜洒比各位巴絲

求原圖

自己畫

想識右邊果個

簡簡單單 好靚

做咩出賣朋友